白宮聯署要求BNO免VISA 有無機？

如題

BC no need why BNO 要 Visa

下
所有人都冇咁的權利
俾香港人(bno)的話
會招人話柄

Petition都要做d有意義的野
唔係r著數

勿推文

如果搞呢個 我覺得係濫用聯署

Ok

應該話，美國可以主動咁做，係表態
但我地唔適合咁要求，係r著數

VISA係外交事務
無可能係國民直接去當地政府要求

不推文回覆

白宮聯署幾時有機個

一步一步... 美國曾經回應過佢唔可能批免簽畀一個地區. 佢啲免簽都係國家嚟.
如果依家要求美國批免簽畀香港, 等如要美國承認香港係國家.

但唔好問我點解台灣係免簽

GinaBB 話冇，你地唔洗問

bno要批但一次十年
bc唔使批但要網上申請一次兩年

好似我ed年年去美國的人,有時覺得bna更好

(利申bc)

支持